\begin{song}[remember-chords]{title={Ružo crvena}}

	\begin{kitica}
		^{G7}Ružo moja crven^Ca, {} ^{G7}neubrana ljubav^Ci, {\hem} ^{G7} {} \\
		Ti si ljubav jedina^C, {\hem} ^{G7}suza moje mladosti^C. {\hem} ^{C7} {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			R^{C7}ecite joj da bez nje^F \\
			nestale su sv^Ge  \\
			sve tajne ljubavi^{Am}, \\
			sve tuge radosti^F, \\
			da je volim jo^Cš  \\
			i ne mogu bez nje^{G7}, \\
			bez ruže crvene^C. {\hem} ^G {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^{}rošlo je već godin^a, ^neubrana ljubav^i, {\hem} ^ {} \\
		J\chord{G7}oš si ljubav jedin^a, ^uspomena mlados^ti. {\hem} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			R^ecite joj da bez nje^ {} \\
			nestale su sv^e  {} \\
			sve tajne ljubavi^, {} \\
			sve tuge radosti^, {} \\
			da je volim jo^*{} š  \\
			i ne mogu bez nje^, {} \\
			bez ruže crvene^. {\hem} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
